屌屌屌屌屌你老母呀呀！！！！！are you there 夠未呀仆街！！！！！

係咪想迫撚死我呀呀呀仆街！

咩 Are you there
How dare you 就聽過

一個鐘are you there 兩三次
下下比佢搞到要坐起身禁製

ok

Up緊乜。。。